今晚見完聽日點？十月八全港三罷 刻不容緩！！！！！！！！

聽日係緊急法出咗之後既第一個工作天一定唔可以鬆懈！
睇死條仆街黨鐵聽日又正常運作 一切恢復正常
唔可以咁咖！！！！！！！！
聽日正常返工返學就等於香港人係緊急法下都可以生活得好好
大家團火就好易熄 我地唔可以比依件事發生！
要食住個勢 繼續死城 等啲商場繼續開唔到 令商界終有一日向政府施壓 製造佢地既恐慌 先有機會威脅到個政權
講真罷工對香港人而言可能真係好難 大家都好多包袱 好多責任要揹我都好明白好理解
但真係一個好有效既施壓方法 求下大家再試一次 再信大家一次 再團結一次！
小妹自知個人力量好細 自身影響力可謂微不足道
但我應承大家 大家罷 我一定會同大家一齊罷
見到日程表文宣十月八吉咗心勁慌
唔想三罷只係一句口號 就要靠香港人對大家既信任
大膽提出

十月八 全港三罷 下午一點

各區遍地開花集會

香港人反抗呀！！！！我地唔會輸！！！！！！

自推 0/10

自推 1/10

自推 2/10

支持三擺

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10！！！！！！

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

行動唔好開得太急，要有動員期
動員期由三日至兩星期不等，期間盡力宣傳
罷工依d本身就難動員，所以宣傳期要長

推

真！急求文宣組幫幫手
感激不盡！！！

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

都係 太急可能真係好難 十月二號三罷其實效果都貌似唔係咁理想
後來三號四號都有零星繼續罷工罷課宣傳聲音
不過始終我覺得都係香港人仍然有種心理關口未跨過
罷工人數屬少數影響力細之餘 又對有罷工既一群好不利
可能都好似之前有po提到係同冇統一工會保障有關
但想嘗試吓可唔可以食住個勢 召集一次
唔知會唔會太遲

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

再推！！！！

反抗呀香港人
需要你呀香港人
罷工呀香港人

幫你推下

聽日3罷,罷唔到既黑衣黑口罩

文宣唔該！
三罷！！！！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

聽朝定今晚裝修

8點開花 聽日3罷

將你推上熱門

點解講左一日都係無文宣圖

幫你推！！！！！！

黨鐵復修測試

唔想聽日正常返工返學既話
就求求唔好淨拆鐵
路面通到車一定要返

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

太急
一定冇人

至少一個月通知

多謝大家 推到上熱門呀
好憤怒又好無力
我地要團結！！！

幫推

唔翻一日工都要一個月通知
其實今次都講咗已經成個星期

Twitter需要人
有巴打好好心機整理咗70條鬼佬Tweet
條條都超過幾百Share
唔係唔幫拖呀嘛？

再講多次 文宣係要主動出擊

Push

0630 晨運
晨運完返屋企訓覺
1300再出嚟集會

好健康

p牌用爆咗quota
出唔到post

冇人推呢啲Lo

Po

我幫你推爆佢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

pishhhh

想三罷成功 要全部鐵壞撚哂就有可能

三罷啦！！

支持三罷

上

我想問後日10.9夜晚會唔會有

上次後悔無出到 聽日一定出

我同意三罷係最有效 但太急啦 起碼要半個月時間去文宣 同聚集d人啦

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

PUSH

上到啦

觀塘d手足去曬邊？？目前只見到得幾個疑似自己人的巴打

成日話3罷3罷真係好唔現實
搞3罷最重要係文宣
除左85個日搞得最好之外其他都冇乜人知

好心搞既話提早兩三個星期搞啦

沒料到

罷工啊！

今晚請求大家出來

其實好多係度嘅手足 巴絲都好想搞壇大嘢
但你知香港冇乜工會文化, 好多次罷工都係靠自己AL/SL 去做
再加上未必個個自己人都有上LIHKG
所以唔好突發搞罷工 起碼等啲人有個準備先

佢個蒙面法都唔係兩星期前排定期啦

推！

推啊

最弊冇人知要3罷

on9 咩都冇預備就話三罷

次次都係咁
今日講聽日三罷
三罷跟住做啲乜又唔講
罷幾耐又唔知
有幾多人準備得切

再咁濫用「三罷」落去我怕到真係想認真搞嗰陣冇人響應喳

推呀
求下大家 三罷真係條重要戰線

唔係唔贊成三罷
但你咁急推係無人會理
三罷係要時間蘊釀下

push！！!推！！！

1點？ 返撚哂工啦

啱
冇大台真係好難做....
眼白白見到咁多次召集都係無疾而終
有人提起但果日之前又冇人講 冇文宣
搞到罷咗果啲都越黎越冇癮...
三罷猶如一個口號 冇阻嚇性
但依然相信一場成功既罷工真係可以威脅到政權
今次都係盡推
有志搞場大嘢既巴絲繼續幫手關注同spread開去
總有一日我地會搞到場真正既三罷！！！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

上面話6點半晨運 1點集會點睇

呀

唔拆鐵好難搞

唔係上星期推禁蒙面法果陣已經有講三罷咩
成日講到人地即興咁

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

今晚都攪唔掂聽日邊罷到

係呀 成班失憶快過港豬

和理非行動，咩都試下！

其實禁蒙面一推果陣已經有人講緊
不過唔響
如果次次因為唔響就唔試就咩都唔洗試
今次都係試下召集幾多人
認同係要多人先有效
盡推

支持！！！！！

幫推！

已經喺馬鞍山呼籲左一次
要做就唔該自己做文宣
Graphic 無咁快跟到

支持！

推行動post！

冇大台係好處, 亦都係壞處, 其中一點係較難 organize 啲野
搞三罷唔係唔得, 但要好似 5/8 咁起碼早兩個星期去宣傳, 吹雞都要時間架係咪!?
記得5/8三罷好似都係SET DEADLINE, 唔回應就搞, 但而家就係次有壇大野就即刻話要全民三罷 (好似真槍,831等等), 人地唔罷/罷唔到就情緒勒索人反問: 人地為你擋子女叫你罷日工都唔得!?
發生呢類事情, 其實好多同路人都好憤怒, 但出黎做野好多時唔係話請假就請假,話罷工就罷工. 好多香港人都係普通打工仔一名.
唔係唔支持搞大型三罷, 但一定要好好統籌,宣傳, 否則次次講多幾次三罷會變狼來了.

推

不過講左幾日次次講親都係冇人理

香港人，革命

求被罷工手足幫幫手

整左張 冇限死日期 先將呢個idea普及

多謝巴打
可以拎去投稿

推!!!

推行動post已經難，推罷工post更難

推！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我跟 推

pish

唔好咁急啦, 聽日做唔到架, 可否諗下點解8月5日成功, 之後失敗??
8月5日係一個月前已經開始蘊釀, 不過未定日子

唔係再話唔夠時間喇，根本就係藉口
人地蒙面法半日就過咗喇，而家要你唔翻一日工啫，係咪真係咁難

醒啦港豬

政府同你講港鐵冇零件，成條港鐵同你關站，就應該要罷工啦。

而家政府嘅靚助工，硬件上有埋罷工嘅條件，條港鐵都運作唔到，唔而家罷等幾時罷！

擺撚到人權法通過啦屌！

推！
準備好罷工！